覺唔覺得情人節唔送花嘅男人好cheap

玫瑰都買唔起
The best is yet to come

Where is 朱古力

送合朱古力上公司？

拎買花嘅錢食咗佢唔好?

窮撚心態
抵你無女

你要送花只證明你條女係一般港女
真正嘅絕世好女友根本唔需要你咁做

酸到

條條女都話唔洗送花
同時條條女都鍾意收花

唔係要送樓先最好?

花係植物既性器嘛

角牙｡ﾟ( ﾟஇ‸இﾟ)ﾟ｡

要送成塊地先得?

我條女話如果佢唔係我第一個送花嘅對象
佢唔會收

佢自己咪又唔係處

餓買朱古力食，天氣凍買Handcream lotion野仲好啦。
買花喎，買左又係放係到，多左件野係到，家又唔係多位。一兩年可能又丟左去

得閒酸你呢隻毒撚咩

我身邊真係有人唔鍾意收花

邊個話係女都中2收花 起碼我唔中2 又貴又重又好快謝 買黎做乜

我中3收花

小學畢業未

中你老母

虛榮心作祟姐

唔覺